如果會長唔FF咁多應該夠蟻王打

又要FF觀音出黎又要操作代打
本身係強化系剩拳腳交應該勁好多
唔係自己果系發揮唔到100%功力

後生廿年 單手都打得贏啦

淨拳腳死得仲快喎

蟻王係一近身接觸到已經可以斷你手腳

夠閪咩
出哂全力都傷唔到蟻王

就係將念唔集中係個人保護
所以斷手

一隻大boss 拉距離打一中就死你反而話放棄拉打轉角色埋身肉搏 平時卡開關？

不推文

零乃掌可以話用盡身體所有念都傷唔到蟻王

你覺得用黎做堅會守得住？

有隻蟻都比較過會長連彼多都過唔到
或者會長根本一心求死係強者手上
炸彈係為左收場

咪癲啦蟻王咁撚高防打鬼得入咩

大家真係覺得會長係強化系咩...套野有講過每個系係睇性格 小鋼同旅團個大隻佬都係冇乜腦亂衝 會長點睇都唔似..

具體化系？

會長唔係有出招習慣根本打到蟻王冇還手能力
雖然唔撚痛

我覺得如果唔係具現化系都好難具現化到咁大座觀音..同埋會長咁聰明咁勁冇可能好似華石咁明明強化系都練分身（具現化 操作）

認同
呢場打鬥精粹唔係鬥勁而且仲有技術心態

咁另一種講法如果會長無左出招習慣
照咁打落去都會會長贏
因為打左半晚都無蟻王已經嘴角出血
照會長體能係全盛一半
回憶揮左兩年拳姐係一年
扣減食飯訓教時間都有半年
如果打捉半年蟻王咩死啦

唔FF 邊有咁強既念能力

念能力反映性格 代打啱哂會長性格